<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Geïntegreerde proef</title>
    <link>http://jeroen-tondeleir.github.io/</link>
    <description>Recent content on Geïntegreerde proef</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 10 May 2016 21:31:33 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://jeroen-tondeleir.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>IT-profile</title>
      <link>http://jeroen-tondeleir.github.io/taak/it-profile/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 21:31:33 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://jeroen-tondeleir.github.io/taak/it-profile/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Pagina onder constructie&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Simulatie m.b.v. een interactieve (client-side web-)applicatie</title>
      <link>http://jeroen-tondeleir.github.io/taak/applicatie-web/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 21:29:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://jeroen-tondeleir.github.io/taak/applicatie-web/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Pagina onder constructie&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Analyseren, ontwerpen en implementeren van een applicatie met database</title>
      <link>http://jeroen-tondeleir.github.io/taak/applicatie-database/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 21:25:27 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://jeroen-tondeleir.github.io/taak/applicatie-database/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Pagina onder constructie&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Case study voor het stagebedrijf</title>
      <link>http://jeroen-tondeleir.github.io/taak/case-study/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 21:23:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://jeroen-tondeleir.github.io/taak/case-study/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Pagina onder constructie&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Huisstijl van het stagebedrijf</title>
      <link>http://jeroen-tondeleir.github.io/taak/huisstijl/</link>
      <pubDate>Mon, 09 May 2016 11:15:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://jeroen-tondeleir.github.io/taak/huisstijl/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;huisstijl-van-het-stagebedrijf-ftc:e2d1e8b2c3f026f63366bcfa3bb15b30&#34;&gt;Huisstijl van het stagebedrijf: FTC&lt;/h1&gt;

&lt;h2 id=&#34;logo:e2d1e8b2c3f026f63366bcfa3bb15b30&#34;&gt;Logo:&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://jeroen-tondeleir.github.io/images/FTC_Logo.jpg&#34; alt=&#34;Logo FTC&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kleuren: Oranje, zwart, wit en rood&lt;br /&gt;
Er is gekozen voor deze kleuren omdat vroeger alles bombastisch flashy moest zijn, ze hebben gekozen voor zachte kleuren, less is more en info to the point. De dag van vandaag is dat de norm en ze blijven dat idee hoog in het vaandel dragen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De volledige bedrijfsnaam zit in het logo, namelijk FTC PGeneration.&lt;br /&gt;
FTC staat voor Fournitures Techniques Computers en PGeneration komt van vroeger. Toen Intel indertijd met hun Pentium processoren op de markt kwam, noemden ze dat zelf de P-generation. FTC wilde hiermee aantonen dat de toen recente nieuwe processoren ook in hun aanbod tweedehandscomputers zaten. Ondertussen zoveel jaren later zijn het nog altijd pentiumprocessoren die op de markt komen onder de namen i3-i5-i7.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De kleuren die je in het logo vindt kan je ook op heel de site terugvinden, het zijn dus duidelijk de kleuren van hun huisstijl.&lt;br /&gt;
Site: &lt;a href=&#34;http://www.pgeneration.be/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;external&#34; title=&#34;Site van pgeneration&#34;&gt;&lt;a href=&#34;http://www.pgeneration.be/&#34;&gt;http://www.pgeneration.be/&lt;/a&gt;&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;
&lt;img src=&#34;http://jeroen-tondeleir.github.io/images/FTC_Site.jpg&#34; alt=&#34;Site FTC&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Het logo werd ontworpen The Boosting Company. De kosten zijn onbekend. Deze firma heeft een doorlichting van de werking en boekhouding van ftc gemaakt toen ze verhuisd zijn naar hun huidige locatie. En ze hebben een totaalfactuur gemaakt voor alle diensten die ze ftc geleverd hebben.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sjabloon van de mail van een gewone werknemer (gebaseerd op die van Kevin Maes):&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Naam contactpersoon&lt;br /&gt;
FTC bvba&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;03/645.49.40&lt;br /&gt;
GSM-Nummer contactpersoon&lt;br /&gt;
verkoop@ftc.be&lt;br /&gt;
&lt;a href=&#34;http://www.ftc.be&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;external&#34; title=&#34;Site van FTC&#34;&gt;&lt;a href=&#34;http://www.ftc.be&#34;&gt;http://www.ftc.be&lt;/a&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De sjabloon kan verschillen per werknemer omdat ze vrij zijn in hun onderschrift.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Review of a software tool in the training company: FTC.</title>
      <link>http://jeroen-tondeleir.github.io/taak/softwaretool-review/</link>
      <pubDate>Mon, 09 May 2016 10:56:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://jeroen-tondeleir.github.io/taak/softwaretool-review/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Source: &lt;a href=&#34;https://www.getapp.com/customer-management-software/a/teamleader/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;external&#34; title=&#34;Review of Teamleader&#34;&gt;review of Teamleader&lt;/a&gt;.&lt;br /&gt;
Tool website: &lt;a href=&#34;http://public.teamleader.be/nl&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;external&#34; title=&#34;Official site of Teamleader&#34;&gt;&lt;a href=&#34;http://public.teamleader.be/nl&#34;&gt;http://public.teamleader.be/nl&lt;/a&gt;&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Teamleader is an online tool that offers CRM (Customer Relationship Management) which also offers invoicing and project planning.&lt;br /&gt;
Teamleader wants to:&lt;br /&gt;
- maintain an optimal relationship between the company using the tool and their hopefully satisfied customers,&lt;br /&gt;
- offer the user the smoothest way from quotation to invoice,&lt;br /&gt;
- show a clear and up-to-date overview of all your projects.&lt;br /&gt;
At my training company the program is currently being used by the general manager, the representative, the website admin, the logistician and the technician. They are currently using the basic package of the tool supplemented with invoicing and project planning.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I think Jeroen De Wit developped the tool because he is currently the CEO of the company.
Teamleader currently has this features: CRM, calendar, invoicing, sales, project planning, tickets, time tracking.&lt;br /&gt;
They use time tracking to keep track of the time it takes to complete an order, they can also see how much time has passed since they had sent the bill to the company, how much time they have left to pay, or, if they are too late, they can see how many days.&lt;br /&gt;
The price for Teamleader starts at 25 euro each month, for this you will be able to use the basic package and have access for 2 users. You need to pay for Teamleader each month, and depending on which features you take you will need to pay more each month. The pricing is €25 for CRM, €50 for invoicing and again €50 for projects and €10 for each additional user.
There are a lot of tools that offer kind of the same thing. But this one is the most complete.
The tool works in the cloud, with the information of your products and customers that you inserted you can easily create mails, letters, quotations and invoices.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The best thing about the tool is that it is all-in-one and online. However this could also cause a disaster if the server got hacked or if it is down.&lt;br /&gt;
What I like about the tool is the fact that it is easily implemented and quite affordable starting from only 25 euro each month.&lt;br /&gt;
I also like that the tool is localised, this means that they adapt the software to their target market. They keep in mind the suggestions of the users.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I agree with the review to a certain extent, because I do not agree that the tool is easy to use. I’m quite sure if you have a lot of experience with it it will be easy to use, but for starters with less experience it will be a small drawback until they figure out how to use it to the fullest.&lt;br /&gt;
What I do not like about the tool is that you need to pay 10 euro extra for each additional user you want to give access to (separate accounts).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I would rate the tool a 7 out of 10.&lt;br /&gt;
I recommend the tool to companies that are small to medium sized businesses.&lt;br /&gt;
I would suggest this tool if they are a service-based industry.&lt;br /&gt;
I would also recommend this tool to companies with the following departments/roles: Sales and marketing professionals, invoicing specialists, project managers and helpdesk personnel.&lt;br /&gt;
Teamleader requires at least 25 euro each month for the basic package, if you want more  options and features you need to pay more.&lt;br /&gt;
I recommend this tool because it’s one integrated tool so you’ll win time for what really matters: entrepreneurship.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reportage photos du stage de ftc</title>
      <link>http://jeroen-tondeleir.github.io/taak/reportage-du-stage/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Feb 2016 15:50:18 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://jeroen-tondeleir.github.io/taak/reportage-du-stage/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Mon reportage photos du stage de ftc &lt;a href=&#34;http://www.genial.ly/View/Index/56b09f291561e80628aa5d2f&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;external&#34; title=&#34;Presentatie&#34;&gt;ICI&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FAQ: Foire Aux Questions de Génially</title>
      <link>http://jeroen-tondeleir.github.io/taak/faq/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jan 2016 15:50:37 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://jeroen-tondeleir.github.io/taak/faq/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Genially, un outil de présentation en ligne à découvrir &lt;a href=&#34;http://www.genial.ly/View/Index/56960c3b1561e80494248827&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;external&#34; title=&#34;Presentatie&#34;&gt;ICI&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IT autobiography</title>
      <link>http://jeroen-tondeleir.github.io/taak/it-autobiography/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Dec 2015 15:01:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://jeroen-tondeleir.github.io/taak/it-autobiography/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;it-and-me:fe263c8ece748dfdf9c5032d5d9ee98a&#34;&gt;IT and me?&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Hi, my name is Jeroen Tondeleir and I am currently 18 years old, I’m in 6I at the Immaculata Institute.&lt;br /&gt;
&lt;img src=&#34;http://jeroen-tondeleir.github.io/images/TondeleirJeroen.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I got in touch with IT at school, when we needed to work on computers.&lt;br /&gt;
When I was 6 years old I received my first computer from my parents, it was a pc from Olivetti, and I was very happy with it although I couldn’t do much with it.
I was quite amazed with the things I could do with it, especially the games opened a new world for me because I couldn’t access the internet back then.
The games I could play were Minesweeper, 3D pinball and some card game.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Through the years IT got a new meaning for me, I began to discover that I could do more with a pc than play games. Since I knew that, my knowledge has kept on growing and I have started working with Microsoft’s products and some other programs. I find IT a very interesting and handy, but dangerous subject. I think it’s dangerous because it helps us so much in our daily life that we forget how to do things without it. For example a lot of people use a gps almost daily, if it suddenly doesn’t work anymore people will have a much harder time finding out the way to get to a location because they have worked more with a gps than with maps.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;At this moment IT means a lot to me, because it allows me to work more efficiently and faster, it also helps me to get better grades because my handwriting is almost unreadable.
I normally spend at least 4 hours each day on my computer.
I work on a netbook, it’s very small but easy to take with you.
I’m fascinated with the fact that IT opens a new world: instead of using books and looking information up, that would probably take ages, you can just look it up on the internet, there are a lot of handy tools you can use for free.
There is definitely an evolution if I look back how I evolved because of IT, but it’s too much to sum up right now.
If someone asked me if I was an expert, I would have to answer that negatively.
I say this because I’m definitely not an expert at all, I know more than the people who don’t follow IT at school, but I still have a lot to learn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;This year I’m doing two internships at two different companies, the reason for this was because we thought it could help me to make a decision about my future and to learn more about hardware and software.
After a month I realized that software was no good for me, but I happily discovered that I was pretty good when stuff came down to hardware. So I think if I decided to continue or fall back to IT it would probably be in the hardware sector.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Right now my vision of the future has changed quite a lot, at the end of the previous year I decided that I currently didn&amp;rsquo;t want to continue in IT.
Currently I have set my eyes on Integrated Security, that topic seems a lot more fun than IT to me. The fact why I chose to do this is probably because IT doesn&amp;rsquo;t interest me that much anymore.
However my current choice does not exclude IT from later in my life, but right now I just don&amp;rsquo;t feel like it anymore.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Integrated Security is not like Safety First, but it has more interesting concepts about it.
I would love to learn more about safety prevention and another thing that&amp;rsquo;s very nice is the fact that you can get a job very quickly after you graduate.
All these little things have contributed to my decision..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;When I think about my aspirations, I just can’t think of any actually.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;My life is quite intertwined with my pc, I am using it too much and not only to work for school, I used it too much to relax myself: like movies, browsing YouTube etc.
IT has become a huge factor in my life because it will probably influence my life, hobbies and job later, it also is one of my biggest interests.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Workflows vergelijken</title>
      <link>http://jeroen-tondeleir.github.io/taak/workflows/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Oct 2015 15:50:18 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://jeroen-tondeleir.github.io/taak/workflows/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Om eerlijk te zijn zou ik eerder kiezen voor hugo dan voor wordpress omdat je met hugo meer mogelijkheden hebt om iets te doen.&lt;br /&gt;
Maar als ik 100% de keus had, dan zou ik voor hexo kiezen.&lt;br /&gt;
Ik heb al tamelijk veel problemen gehad met hugo, vooral met het thema maar na een tijdje vond ik eindelijk mijn draai erin en kon ik deze site rechtzetten (dit was niet mogelijk zonder de hulp van anderen).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hugo werkt met templates waarin staat hoe er een bepaalde post of pagina wordt weergeven, ik snap hier nog niet zoveel van maar ik hoop om hier snel meer over te weten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hugo geeft ook veel keuze aan thema&amp;rsquo;s het kan zijn dat ik nog van thema verander, maar ik wil eerst hugo beter doorhebben door meer te oefenen.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ftc</title>
      <link>http://jeroen-tondeleir.github.io/stageverslag/ftc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Oct 2015 15:44:56 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://jeroen-tondeleir.github.io/stageverslag/ftc/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Hieronder kunt u mijn stageverslagen van ftc vinden.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2016-01-07:b299ba8b59148e3490f9d04023ca45a5&#34;&gt;2016-01-07&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ik heb niet echt iets interessant kunnen doen, het was eigenlijk vooral de hele dag kuisen.
Dit was vooral aan de kast waar de laptops inzaten om die uit te laden, daarna de laden proper te maken (van het stof) en als laatste de laptops ook afstoffen.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2016-01-13:b299ba8b59148e3490f9d04023ca45a5&#34;&gt;2016-01-13&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vandaag was het een hele dag laders testen, dus de tijd kroop zeer traag voorbij. Ondanks alles heb ik geprobeerd er toch nog het beste van te maken en zoveel mogelijk te doen. Ik heb nog kort een paar paletten vervoert met pc’s erop.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2016-01-20:b299ba8b59148e3490f9d04023ca45a5&#34;&gt;2016-01-20&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vandaag hadden ze voor mij een leuker programma voorzien dat de laatste keren. Ik mocht de specificatie’s van een grote doos laptops die was binnengekomen noteren. Dit nam bijna alle tijd in beslag. Ik had alles zorgvuldig getest en gesorteerd per type en de speciale gevallen ook apart gelegd. Nadien mocht ik nog een andere laptops beginnen, maar daar heb ik niet alles van kunnen doen.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2016-01-27:b299ba8b59148e3490f9d04023ca45a5&#34;&gt;2016-01-27&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Mijn (voorlopig) laatste dag op FTC verliep tamelijk leuk, ik moest een groot deel van de dag de specificaties van laptops noteren (in de spreektaal wordt dit specken genoemd). Terwijl ik bezig was kwam de baas terug, dus ik heb de kans genomen om vragen te stellen over de Case-Study zodat ik meer informatie had. Op het laatste heb ik wat voedingen van pc’s verwisseld (de stille voedingen van AMD exportpc’s verwisseld met de ‘goede’ pc’s van intel waarvan de voeding een beetje te veel lawaai maakte (tegenover de het normalle geluid)). En ik moest van de intel pc’s de specificaties opschrijven.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>_index</title>
      <link>http://jeroen-tondeleir.github.io/_index/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Oct 2015 15:37:51 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://jeroen-tondeleir.github.io/_index/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;welkom-op-mijn-gip-website:3976528693a0108357f4928017600865&#34;&gt;Welkom op mijn GIP-website&lt;/h1&gt;

&lt;h2 id=&#34;over-mezelf:3976528693a0108357f4928017600865&#34;&gt;Over mezelf.&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Mijn naam is Jeroen Tondeleir, ik ben achtien jaar oud en woon in Zoersel.
Ik zit in het zesde jaar Informaticabeheer van het Immaculata instituut.
Mijn hobby’s zijn scouts, judo, tennis en lezen.
Om even uit te breiden over de scouts, ik zit in het &lt;a href=&#34;http://17bsb.be/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;external&#34; title=&#34;Website van mijn scoutseenheid&#34;&gt;zeventiende BSB&lt;/a&gt; (Boy Scouts Belgium, een scoutseenheid van de FOS en gelegen in Deurne) en ik geef daar leiding aan de welpen.
Ik volg judo sinds twee jaar en heb daar een oranje band behaald.
Ik tennis sinds ongeveer vijf tot zeven jaar, maar deze jaren verliepen niet altijd vlak na elkaar, soms ging ik een jaar tennissen en soms niet.
Lezen is iets wat ik graag doe, maar ik lees niet één bepaald soort boeken, ik kies boeken uit verschillende categorieën. Mijn favoriete boeken zijn geschreven door Scandinavische schrijvers, zoals &lt;a href=&#34;http://jonesbo.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;external&#34;  title=&#34;Website van Jo Nesbø&#34;&gt;Jo Nesbø&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;inhoud-van-de-website:3976528693a0108357f4928017600865&#34;&gt;Inhoud van de Website.&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Genially, un outil de présentation en ligne à découvrir &lt;a href=&#34;http://www.genial.ly/View/Index/56960c3b1561e80494248827&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;external&#34; title=&#34;Presentatie&#34;&gt;ICI&lt;/a&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mon reportage photos du stage de ftc &lt;a href=&#34;http://www.genial.ly/View/Index/56b09f291561e80628aa5d2f&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;external&#34; title=&#34;Presentatie&#34;&gt;ICI&lt;/a&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;wat-brengt-de-toekomst:3976528693a0108357f4928017600865&#34;&gt;Wat brengt de toekomst?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Momenteel denk ik eraan om de richting &lt;a href=&#34;https://www.ap.be/wetenschap-en-techniek/opleidingen/integrale-veiligheid&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;external&#34; title=&#34;Informatie over de richting Integrale Veiligheid&#34;&gt;Integrale Veiligheid&lt;/a&gt; te gaan studeren op de &lt;a href=&#34;https://www.ap.be/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;external&#34; title=&#34;Site van AP&#34;&gt;AP(Artemis Plantijn)&lt;/a&gt; hogeschool in Antwerpen.&lt;br /&gt;
Als je meer wil te weten komen, dan kan je klikken op bovenstaande links.&lt;br /&gt;
Momenteel ben ik bezig met het maken van de GIP-website en een applicatie te schrijven die werkt met de riot api.&lt;br /&gt;
De GIP-website heeft als doel om de taken van de GIP, die normaal gezien elke keer opnieuw moet worden afgedrukt, digitaal te zetten. Daardoor kan iedereen de taken bekijken en wordt er veel papier bespaard.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ik wens u alvast veel leesplezier op mijn website.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2be-IT</title>
      <link>http://jeroen-tondeleir.github.io/stageverslag/2be-IT/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Oct 2015 14:58:10 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://jeroen-tondeleir.github.io/stageverslag/2be-IT/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Hieronder kunt u mijn stageverslagen van 2be-IT vinden.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2016-01-05:78bd0536e9c0e32a8cd4f25fbc9ad2f2&#34;&gt;2016-01-05&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vandaag moest ik verder werken aan de site van &lt;a href=&#34;http://www.dengoudendriehoek.be&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;external&#34; title=&#34;Website van dengoudendriehoek&#34;&gt;den gouden driehoek&lt;/a&gt;.&lt;br /&gt;
Het was vooral de marges in orde brengen op de website en een fotogallerij die gelinkt is aan flickr invoegen.
De marges heb ik in orde gebracht door een margin-left en margin-right in te voegen in de style.css (op de body).
De opdracht over flickr was meer zoekwerk, het is gedeeltelijk gelukt maar het trekt nog niet op het eindresultaat.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2016-01-11:78bd0536e9c0e32a8cd4f25fbc9ad2f2&#34;&gt;2016-01-11&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ik mocht verder werken aan de site van dengoudendriehoek.
Vandaag hield het vooral in om op de profielen van de leden enkel de gegevens te laten zien die de klant wou hebben en nog wat onnodige dingen eruitwerken (zoals forumposts, articles enz), omdat dit niet op dezelfde manier kon gebeuren heb ik er wat langer aan gezeten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Daarna ben ik vooral nog bezig geweest om de site naar het Nederlands om te zetten, dit moest omdat de meeste gebruikte woorden in het Engels waren en dit kon je niet veranderen door te typen.
Dit probleem heb ik opgelost door een Joomla language pack NL-nl te downloaden (de nieuwste versie) en dat de standaardtaal te maken en daarna voor community builder ook een translation pack NL-nl te downloaden (via CB plugin manager). Doordat ik de standaardtaal van de site op Nederlands had gezet werd het translation pack voor CB automatisch toegepast.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nota: CB (Community Builder) is een plugin voor de ledenlijst en ledenomgeving.
Het contactformulier moet nog vertaald worden, maar daar had ik geen tijd voor.
Dit zal ook wel een tijdje duren omdat ik nog moet uitzoeken welke extensie dat is.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2016-01-18:78bd0536e9c0e32a8cd4f25fbc9ad2f2&#34;&gt;2016-01-18&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ik heb nog verder gewerkt aan de website en zoveel mogelijk proberen te doen, maar ik moest vooral veel dingen nog opzoeken dus het ging niet heel erg snel vooruit. De site is nog niet af, maar er is al wel veel verbeterd als je vergelijkt met hoe het in het begin was.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2016-01-25:78bd0536e9c0e32a8cd4f25fbc9ad2f2&#34;&gt;2016-01-25&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Geen stage wegens pedagogische studiedag.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://jeroen-tondeleir.github.io/gip-taken/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://jeroen-tondeleir.github.io/gip-taken/</guid>
      <description>&lt;h1&gt;test&lt;/h1&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>