<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ftc on Geïntegreerde proef</title>
    <link>jeroen-tondeleir.github.io/tags/ftc/</link>
    <description>Recent content in Ftc on Geïntegreerde proef</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Oct 2015 15:44:56 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="jeroen-tondeleir.github.io/tags/ftc/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>ftc</title>
      <link>/jeroen-tondeleir.github.io/stageverslag/ftc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Oct 2015 15:44:56 +0200</pubDate>
      
      <guid>/jeroen-tondeleir.github.io/stageverslag/ftc/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Hieronder kunt u mijn stageverslagen van ftc vinden.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2016-01-07:b299ba8b59148e3490f9d04023ca45a5&#34;&gt;2016-01-07&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ik heb niet echt iets interessant kunnen doen, het was eigenlijk vooral de hele dag kuisen.
Dit was vooral aan de kast waar de laptops inzaten om die uit te laden, daarna de laden proper te maken (van het stof) en als laatste de laptops ook afstoffen.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2016-01-13:b299ba8b59148e3490f9d04023ca45a5&#34;&gt;2016-01-13&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vandaag was het een hele dag laders testen, dus de tijd kroop zeer traag voorbij. Ondanks alles heb ik geprobeerd er toch nog het beste van te maken en zoveel mogelijk te doen. Ik heb nog kort een paar paletten vervoert met pc’s erop.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2016-01-20:b299ba8b59148e3490f9d04023ca45a5&#34;&gt;2016-01-20&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vandaag hadden ze voor mij een leuker programma voorzien dat de laatste keren. Ik mocht de specificatie’s van een grote doos laptops die was binnengekomen noteren. Dit nam bijna alle tijd in beslag. Ik had alles zorgvuldig getest en gesorteerd per type en de speciale gevallen ook apart gelegd. Nadien mocht ik nog een andere laptops beginnen, maar daar heb ik niet alles van kunnen doen.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2016-01-27:b299ba8b59148e3490f9d04023ca45a5&#34;&gt;2016-01-27&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Mijn (voorlopig) laatste dag op FTC verliep tamelijk leuk, ik moest een groot deel van de dag de specificaties van laptops noteren (in de spreektaal wordt dit specken genoemd). Terwijl ik bezig was kwam de baas terug, dus ik heb de kans genomen om vragen te stellen over de Case-Study zodat ik meer informatie had. Op het laatste heb ik wat voedingen van pc’s verwisseld (de stille voedingen van AMD exportpc’s verwisseld met de ‘goede’ pc’s van intel waarvan de voeding een beetje te veel lawaai maakte (tegenover de het normalle geluid)). En ik moest van de intel pc’s de specificaties opschrijven.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>